臉書將推「約會交友」功能 朱克伯格：不只是為了「約炮」

臉書功能愈來愈多元化，繼先前推出的拍賣功能外，也將推出「交友配對」功能，這是由臉書執行長（Mark Zuckerberg）於周二時在2018開發者大會上親自宣布的消息。而臉書這項重大消息宣布，也讓持有約會交友軟體Tinder的Match Group公司股價驟跌超過17％。

根據《TIME》報導，為避免先前個資外洩的問題，臉書這次推出的交友功能將會與臉書中的個人資料分開，欲使用交友功能的用戶可以填寫一些個人交友資訊、興趣，且這些內容都不會被別人看到，而臉書會透過演算機制幫使用者配對潛在的交友對象。祖克柏強調「臉書交友功能旨在建立真實、長遠的關係，而非單單只是約炮！」而這項功能的其他細節，將會隨著該功能發布後一一被公布。

當臉書發布這項重大革新後，擁有Tinder、OKCupid、等交友軟體的Match Group公司股價大跌超過17％。先前臉書出現嚴重的個資外洩問題，祖克柏不僅賠了大筆賠償金，也讓許多用戶對臉書的信心動搖，因此他也再次強調這次推出的配對功能將會把「隱私、安全」擺在第一。

上人屋企溫書啫

141都搞埋，真係大生意

正ar,又有日本妹食

想食毒女應該打咩content

賺埋141個份

又多個平台做G

個資外洩 屌你老母係又縮唔係又縮

有乜嘢問題
以前一開波搞facebook就係約炮app

個西外洩

呢條友真係好有問題

化妝同整容業會更吃香

到時應該好多PTGF既假ac

fbi is watching

FB=5p

救亡

諗喺初初玩icq果時

求其search 係女仔18歲然後亂頄聊人

want to fuck?

Fuckbook

141有fuckbook
諗過第二個名啦

而家冇咩

仆街 連fuckbook 個市場都食埋

搞擴展功能通常係收皮既先兆